{
  "id_query": "32682061",
  "total": 19651,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.119022,
  "origin_question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 25.391932,
      "id": "29993310",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb lên ios 12 có bị tụt pin k ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo bên em kiểm tra thì máy nâng cấp lên không có hao pin quá nhiều và độ mượt cũng tương tự iOS 11 nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.359472,
      "id": "24986704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy bảo iphone đời cũ 6, 6s, 7 chạy ios 10.2 bị apple là chậm đúng không ? Giờ có nên mua ip6 không ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn chạy iOS 10 thì máy vẫn chạy mượt và không chậm bạn nhé. Nên bạn không cần quá lo lắng và có thể mua iPhone 6 nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.281681,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.012423,
      "id": "26889683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi iPhone 6 nếu có cap nhập lên phiên bản mới nhất liệu máy có chạy được hơn hay sẽ bị hiện tượng giật lag máy và chạy chậm hơn ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy và có bản cập nhật iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.39439,
      "id": "22371468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nghe nói là Iphone càng cập nhập HDH mới thì máy chậm và yếu hơn so với máy Android cập nhập HDH mới chạy mượt và ổn định hơn vậy có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là chưa chính xác bạn nhé , iPhone khi bạn cập nhật iOS mới vẫn giúp máy chạy mượt mà và ít phát sinh lỗi hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.30705,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cập nhật IOS 12 thì máy có chậm ko có giật ko hay làm cho máy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 12 chỉ mới là bản beta nên rất tiếc chưa có thông tin cụ thể bạn nha,bạn chờ bản chính thức ra mắt sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.215282,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.201843,
      "id": "30143728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv,Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 12 là chạy mượt mà và ổn định hơn iOS 11 khá nhiều anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.016409,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.973667,
      "id": "28550050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi iPhone 6 bản 16g thì ios 11.4.1 và ios 11.2.6 bản nào mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4.1 sử dụng mượt mà hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.917702,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.852888,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.413797,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.33607,
      "id": "19852724",
      "field_search": "question",
      "question": "bản này thì có gì khác so với bản cũ ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản này không có giá khác so với bản cũ anh nhé. Anh có thể cho em biết là anh đang muốn hỏi bản nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.32489,
      "id": "25188810",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi ios 11.2.2 voi ios 11.2.5 cai nao chạy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 chạy 2 phiên bản hệ điều hành này là như nhau và không có khác biệt .Do đó bạn cứ lên hệ điều hành mới nhất và không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.062822,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.024582,
      "id": "28139235",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy iOS 11 có chậm ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chạy iOS 11 vẫn ổn , không bị chậm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.891428,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.865337,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 6s ios 10 có nên lên 12 không và dùng 12 có tốn pin hơn không",
      "answer": "@Long: lâu thế",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.772219,
      "id": "28082412",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi iphone 6 cua em len bản ios 11.3 rồi giờ có thể hạ xuống bản ios thap hơn duoc khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp phiên bản thấp hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.701279,
      "id": "24587959",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6  32 GB so với a7 2017 thì nhỉnh hơn nhiều không ạ ?????",
      "answer": "@Thắng: về cấu hình ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.693495,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.49132,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.41457,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios 12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.943123,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.93633,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so với oppo f9 thì con nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì OPPO F9 có hiệu năng cao hơn nên mượt hơn, về iPhone 6 thì cũng khá mượt với các tác vụ cơ bản anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.794785,
      "id": "28399342",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ ios 12, về sau sẽ không còn được cập bản ios nào nữa nữa phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là thông tin trên bạn kiểm tra ở mục nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.541746,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.368923,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này so với khả năng chơi game So với Xiaomi A1  Con nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.073446,
      "id": "31869800",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 12 có ổn ko nhỉ?? mình ko chơi Game. chủ yếu xem phim với mạng xã hội thôi",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 12 ạ nên anh có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.999144,
      "id": "30437243",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ko biết có nên chọn mua iphone 6s thay vì 6 hay ko nên hỏi ad là có phải iphone 6s sẽ mạnh hơn và chạy nhanh hơn nhiều so với 6 hay ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6s có hiệu năng cao hơn khá nhiều so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt mà hơn nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.994509,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.869625,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 vs ạ ? 2 máy máy nào chạy mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì em thấy sản phẩm Moto 4X có phần ổn hơn anh nhé, sản phẩm có được cấu hình cao hơn nên sẽ mang lại trải nghiệm sử dụng tốt hơn đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.674278,
      "id": "18164114",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu so với iphone 6 plus thì cái nào xài ngon hơn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói cụ thể hơn nhu cầu của anh như thế nào để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.606792,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.55515,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.550737,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.451488,
      "id": "29884733",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài bản ios 12 GM máy hơi bị nóng e muốn lên bản 12 chính thức phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéanh vui lòng tham khảo bài viết  để lên bản ios 12 chính thức  anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.304264,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.302532,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.278202,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.255499,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng của iphone 6 so với Bphone 2017 thì cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.192593,
      "id": "22008960",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 đẹp nhưng so với C9 pro của Sam Sung thì C9 pro đẹp hơn, tinh tế hơn!",
      "answer": "@Nguyễn Hữu Phước: c9 pro cau hinh manh dep va trôi hon hẳn bạn nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.128433,
      "id": "30354756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Lên ios 12 pin tuột nkank hơn ko vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Pin không hao quá nhanh anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.061623,
      "id": "20215042",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mượt hơn đôi chút so với 6+ phãi không ad . Tại 6+ gánh màng hình full hd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì độ phân giải màn hình sẽ không ảnh hưởng gì nhiều đến hiệu năng máy nha bạn. Nên iPhone 6 và iPhone 6 Plus điều chạy mượt như nhau bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.832638,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành IOS là hệ điều hành mã nguồn đóng nên hiện chưa có virus nào chạy được trên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79433,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Hiệu năng với độ muợt iphone 6 so với htc desire eye con nào hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm trên đều có cấu hình khá mạnh mẽ và mượt mà đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng với sản phẩm iPhone 6 32GB và đến siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Đối với sản phẩm HTC hiện bên em đã ngưng kinh doanh rồi anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.777733,
      "id": "28560727",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ios 12 có bản chính thứac chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.743662,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.71265,
      "id": "29809172",
      "field_search": "question",
      "question": "May này màn hình có mật độ điểm ảnh cao hơn và nét hơn so với iPhone 5s k",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 vs iPhone 5s có mật độ điểm ảnh ngang nhau (~326ppi) ạ, về độ nét thì iPhone 6 nét hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65194,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65147,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.584736,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ,Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang nói đến sản phẩm Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.538849,
      "id": "28335698",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu cài bản Ios 12 beta thì khi có ios12 chính thức thì có cần gỡ bản này không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Cần bạn nha, bạn cần trở về bản IOS 11.4 sau đó cập nhật lên IOS 12 chính thức bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4828,
      "id": "25706728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone 6 ios 11.3 có lag giữ k,  cấu hình so với máy nào dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng hệ điều hành iOS 11.2.6 thỉnh thoảng có giật lag còn 11.3 thì chưa ra mắt chính thức bạn nhé. Do máy chạy hệ điều hành iOS nên mình không thể so với 1 máy chạy android về cấu hình được .Tuy nhiên máy có điểm Antutu vào khoảng 78000 điểm nên bạn có thể tham khảo để hiểu rõ hơn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.469187,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.46117,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.323381,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29806,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.22433,
      "id": "28540300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giữa ios 11.2.6 và ios 11.4 thì nên chọn ios nào để mượt hơn và pin tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Máy chạy hệ điều hành iOS 11.4 là mượt và PIN tốt nhất cho máy bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.171442,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.115158,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.078917,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.056744,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so với Y9 thì máy nào chơi game hơn ạ",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 32GB và Huawei Y9 (2019) đáp ứng chơi Game tốt tương đương nhau , chênh lệch không đang kể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.999964,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977608,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.969124,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.953644,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 với samsung j5 prime thì máy nào có cấu hình chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Nên máy chơi game tốt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.768085,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.718811,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692562,
      "id": "30169829",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s có nên lên ios 12 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy lên IOS 12 vẫn ổn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692257,
      "id": "18614756",
      "field_search": "question",
      "question": "Liệu ios 10 có làm máy nặng nề hơn không???",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB khi cập nhật IOS 10 máy vẫn chạy mượt , ổn định và không bị nặng máy nha bạn,.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.678585,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.670307,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669773,
      "id": "27722259",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 và IOS 11 cái nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Hai hệ điều hành iOS 11.4 và iOS 11.3 không có nhiều khác biệt nên hỗ trợ chơi game là tốt nhất nhé bạn. Nếu hệ điều hành iOS 11 bạn nói là iOS 11.0 thì hệ điều hành này hỗ trợ chơi game chưa được tốt do ban đầu hệ điều hành này có khá nhiều lỗi tồn đọng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.667206,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626524,
      "id": "28123881",
      "field_search": "question",
      "question": "samsung A6 năm 2018 và IPHONE 6, thì máy nào mạnh hơn, chạy mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến máy chạy mượt hơn bạn nhé .Điện thoại Samsung Galaxy A6 2018 lại chạy đa nhiệm tốt hơn do RAM lớn hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.575556,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53633,
      "id": "30159194",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 và ios 12 tốn bin không ad",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì 2 phiên bản iOS trên không làm máy hao Pin quá nhiều anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.508545,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504232,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.497818,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.481916,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.466011,
      "id": "17455274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó với bản 16g có khác gì không . Sao lại rẻ hơn . Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm chỉ khác nhau ở bộ nhớ trong thôi anh nhé. Và 32gb dung lượng cao hơn ạ.Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.445427,
      "id": "17560925",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so với a5 2016 camera máy nào hơn ?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm Iphone 6 phiên bản trước, theo quan điểm cá nhân em camera vượt trội hơn so với A5 2016, chụp thiếu sáng hay đủ sáng vẫn nhỉnh hơn ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.238855,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.169256,
      "id": "23979074",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của mình so với Hoàng Hà đắt hơn những 1tr cơ ạ",
      "answer": "Chào chị,Mỗi công ty mỗi chính sách kinh doanh khác nhau nên giá khác nhau ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.150772,
      "id": "24649324",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình chạy ios 11.2 có thể hạ xuống bản nào được",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp máy xuống iOS thấp hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.150475,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.105873,
      "id": "19386554",
      "field_search": "question",
      "question": "khi ios 11 có bản chính thức thì ip6 có nên lên ko ạ e sợ máy sẻ chậm",
      "answer": "Chào anh,Khi có Ios 11 bản chính thức, thì anh hãy khoan nâng cấp mà chờ đánh giá của người dùng xem như thế nào. Sau đó hãy nâng cấp hoặc không anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0753,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em dùng là ip 6 lock phiên bản ios 11.0.1 thì liệu update lên ios 11.1.1 có bị lỗi sim ghép không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với máy lock bên mình không kinh doanh nên không có thông tin chắc chắn về các trường hợp trên bạn nhé. Nhưng theo mình thấy nhiều khả năng là sẽ bị lỗi sim ghép đó nha bạn. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.074911,
      "id": "25931531",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có nhanh hao pin không?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chạy IOS 11 sẽ nhanh hao Pin hơn những bản IOS cũ hơn nhưng ở mức vừa phải nên bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036861,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.003162,
      "id": "29083365",
      "field_search": "question",
      "question": "Có lên cho iPhone 6 bản ios 11.4 ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 cập nhật phiên này thì cũng khá ổn định, nên nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm bản cập nhật mới thì có thể nâng cấp lên cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.947206,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.941809,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.895653,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84162,
      "id": "17810577",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone này có hàng chậm hơn viettel stor vay ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào từng siêu thị mà sẽ có những chính sách kinh doanh khác nhau. Tuy nhiên hiện bên em đã có hàng sản phẩm này ở nhiều khu vực rồi nha anh. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.829935,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so với j7 2016 thì máy nào chơi game mượt và mát máy hơn vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sẽ chơi game mượt hơn, về nhiệt độ thì Samsung Galaxy j7 2016 mát hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.827673,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779562,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67214,
      "id": "21613193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi so về độ nét thì iphone 6 với galaxy note 5 thì cái nào nét hơn",
      "answer": "Chào anhHiện tại thì với 2 màn hình sản phẩm này thì đều hỗ trợ chất lượng khá cao cho hình ảnh hiển thị khá rõ nét và đẹp tuy nhiên với sản phẩm Iphone 6 thì có phần nhỉn hơn so với đối thủ anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.607512,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.5906,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.557947,
      "id": "29872513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G lên ios 12 có hao pin kg vay qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ hiện tại mình chưa thấy tình trạng này trên máy ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55402,
      "id": "23099985",
      "field_search": "question",
      "question": "Vn/a với phiên bản quốc tế cái nào dùng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy VN/A cũng là kiểu máy chính hãng quốc tế nên chất lượng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.543476,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54078,
      "id": "20957066",
      "field_search": "question",
      "question": "loa của máy này so với iphone 6s plus cái nào nghe to ,trong trẻo hơn?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm và có ý kiến riêng vì còn tùy thuộc vào cảm nhận của mỗi người anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409264,
      "id": "29876670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 đang ở ios 10.3.3 có nên lên ios 12 k ad",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 hiện sử dụng khá ổn định nên anh có thể cập nhật cho máy sử dụng nha anh.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409142,
      "id": "26120648",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios 11 thì ip6 có mau ht pin hơn kh",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì Pin máy vẫn khá tương đồng với phiên bản iOS thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.404442,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.39911,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.300066,
      "id": "30279163",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game so với samsng j7 plus thì con nào ngon hơn",
      "answer": "Chào anh,Với 2 mẫu sản phẩm này thì J7 Plus sẽ có cấu hình hỗ trợ chơi game tốt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.294262,
      "id": "17846690",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có bản cập nhật IOS 10.3.1 , em xài iphone 5 không biết có nên nâng cấp ko ạ . nâng cấp lên có bị vấn đề gì ko nó có chạy chậm ko tại sợ iphone 5 nó chịu ko nổi khi nâng cấp lên 10.3.1 . cho em ý kiến",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 bạn có thể cập nhật bản này bạn nha, vì phiên bản 10.3.1 này là danh cho các model như Iphone 5 và 5C và đây cũng là bản cập nhật cuối cho dòng máy này bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.289267,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới hiện tại ios 11 hay 12 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ còn tùy vào lô hàng mới hay cũ mà sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 hay 12 anh nhé. Đa phần các lô hàng mới bên em đều chạy hệ điều hành IOS 12 cả ạ. Khi mua anh có thể nhờ các bạn tại siêu thị hỗ trợ thêm ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27752,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.229265,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.186335,
      "id": "22146645",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên mình có hổ trợ hạ cấp từ bản ios 11.0.1 về lại bản ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp tại siêu thị. Nên bạn vui lòng bấm để tham khảo cách tự hạ cấp bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.162514,
      "id": "30193176",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 với 6s cái nào to hơn",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Dạ cả 2 sản phẩm này đều có cùng kích thước nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.161463,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.154917,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14489,
      "id": "23304009",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật bản ios 11 trên iphon 6 không QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Với Iphone 6 thì có thể nâng cấp bản IOS này tuy nhiên anh nên cân nhắc kĩ trước anh nhé. Theo em nếu anh muốn sử dụng mượt hoàn toàn thì anh nên sử dụng bản IOS hiện tại anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.141544,
      "id": "27709938",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iPhone 6 so với  f7.ram iPhone 6 là  1g còn  f7 là  4g.nhưng  ko biết  ở  hàng  đằang cấp  như  iPhone  thì  sẽ  hơn  những  dòng  khác  ram nhiều  hơn  ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram thấp nhưng với hệ thống IOS được quản lý khá tốt, máy vẫn cho xử lý đa nhiệm khá ổn và mượt đó ạ; chip xử lý của máy cũng đáp ứng tốt với các ứng dụng, game nặng hiện nay bạn nhé; phần chênh lệch mình nghĩ là cần qua một thời gian sử dụng nữa, do 2 máy chạy hệ điều hành khác nhau nên mình chưa đánh giá ngay được- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.090277,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó chạy ios bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua mới bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044657,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021465,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.020544,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con nào mượt hơn ạ...qtv so sánh giúp vs",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.943114,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.88707,
      "id": "32835521",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus 16GB có năng cấp lên IOS 12 được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì Iphone 6s plus 16GB có thể nâng cấp lên IOS 12 ạ. Xin thông tin tới anh!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880926,
      "id": "18603711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là với số tiền như vậy nên mua iphone 6 hơn hay samsung A5 2017 hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn nhu cầu sử dụng của anh như thế nào để bên em tư vấn anh cụ thể hơn nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.875256,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.866447,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giữa Note 5 và iPhone 6 32GB thì máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều từng là các sản phẩm cao cấp của hãng, nên nó vẫn mang lại thiết kế đẹp và hiệu năng rất tốt đều có thể đáp ứng rất tốt các nhu cầu của người tiêu dùng, về khả năng chơi game thifcar 2 máy đều có thể chơi tốt các game, theo em anh có thể chọn Note 5 để có bút Spen sử dụng tiện lợi cũng như khám phá nhiều tính năng thú vị, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé,Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.825479,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.76804,
      "id": "17962274",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb hay bản 64gb có máy cũ đổi trả không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện có sản phẩm Iphone 6 bản 32GB và 64GB đổi trả nhưng tầm vài máy anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.758415,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.734138,
      "id": "27200042",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bán ra với phiên bản ios nhiêu vậy ad",
      "answer": "Dạ chào anh,Hiện tại sản phẩm đang sử dụng hệ điều hành IOS 11 nha anh. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.718114,
      "id": "24146700",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này với samsung galaxy j7 priem máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này theo em thì iPhone 6 sẽ dùng mượt mà ổn định nhiều hơn ạ, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.699926,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với Ad. Điện thoại iPhone 6 lên iOS 11 có mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Duy nha,Điện thoại này bạn nâng cấp iOS 11 máy chạy khá mượt nha. Bạn có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.693716,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.675499,
      "id": "19339770",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với samsung a5 2017 nào chụp ảnh tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì máy Galaxy A5 (2017) có độ phân giải camera trước vượt trội hơn hoàn toàn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp nhỉnh hơn đấy chị. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thêm thôi ạ, chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm và có đánh giá riêng cho mình nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.657428,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.610142,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580357,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11đã dc kích hoąt san thì máy có chąy châm k ą? Nếu có hệ điều hành mới thì iPhone 6 Có chậm lại không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 có sẵn hay nấng cấp từ hệ điều hành iOS 10 lên cũng giống nhau bạn nhé. Máy dùng hệ điều hành iOS 11 là tương đối tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54339,
      "id": "28428323",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mới mua được 6 tháng đang ở ios 11.2.6 có nên nâng cấp lên bản mới không?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462779,
      "id": "20346357",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật giảm chuyển động có làm máy chạy nhanh hơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn Bật giảm chuyển động sẽ giúp máy chạy nhanh hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454529,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.443113,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.430827,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.392241,
      "id": "31327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có nên lên phiên bản iOS mới nhất hiện giờ ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể lên bản IOS mới nhất hiện tại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.369175,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.35943,
      "id": "20987093",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa android và ios 2 hđh nào dể sài hơn",
      "answer": "Chào anh Ân, Nếu để mặc định thì dễ dùng thì có thể nói IOS dễ dùng hơn anh nhé, và độ ổn định, bảo mật trên IOS là cao hơn nhiều so với Andorid đó ạ. Với Android thì anh có thể tùy biến nhiều cũng như vọc vạch tốt hơn, nhưng độ ổn định kém hơn IOS. Nhưng đây là đánh giá của riêng em mỗi người có thể thấy khác nhau, anh ra siêu thị để trải nghiệm để có đánh giá tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3530655,
      "id": "22810482",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này solo với iphone 5se thì con nào chạy đa nhiệm với game thì con nào hơn với điểm an tutu vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh,Con chip Apple A9, 1GB RAM cho hiệu suất mạnh mẽ hơn chip Apple A8 với cùng dung lượng RAM như trên. Hiệu năng chơi game cũng như camera thì iPhone SE sẽ vượt trội hơn ạ.  iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm. iPhone SE 16GB có điểm Antutu vào khoảng 123.000 điểm ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326517,
      "id": "30630508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì âm lượng loa tương đồng nhau ạ. Bạn thử khởi động lại máy và tăng âm lượng lên mức cao nhất xem sao ạ.Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326517,
      "id": "30630499",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ loa 2 máy này khá tương đồng, nếu loa máy anh quá nhỏ anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.320859,
      "id": "24629569",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g màn hình có to hơn iphone6 16g không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB và iPhone 6 16GB thì Màn hình bằng nhau anh nha. Hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh bản 16GB rồi ạ. Anh vui lòng chọn mua Điện thoại iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.314952,
      "id": "26198878",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.3 có nên lên IPhone 6 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 cập nhật IOS 11.3 sẽ nặng máy mới nên theo mình bạn không nên cập nhật lên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.30401,
      "id": "29372301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi ios 11 ,ios11.4, ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình chưa hiểu câu hỏi của bạn lắm, bạn đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì bạn vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để mình hỗ trợ bạn được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.299526,
      "id": "29886128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có nên lên ios 12 k",
      "answer": "@Uyen: nếu bạn ở IOS11 thì nên lên",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.269688,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.246401,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.223616,
      "id": "22215529",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới lấy iphone 6 32g đc gần 1 tháng. Hôm qua có nâng cấp ios 11.0.2 nhưng dùng thấy k ổn lắm. Máy hay nóng và có vẻ chậm hơn. Xin hỏi cách khắc phục? Thank!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại máy theo các bước sau xem có được không nhé:  Tắt hết các ứng dụng chạy ngầm, chỉ ưu tiên chạy 1 ứng dụng.  Nếu trên máy đang chạy các ứng dụng ngầm như diệt virus, quản lý pin, nghe nhạc,... bạn tắt bớt hoặc có thể xóa bớt nhé.  Tắt máy hẳn để sau 3- 5 phút và khởi động lại thiết bị.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.204507,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203349,
      "id": "30630505",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi Là loa iphone 6 với iphone 6+ thì loa nào lớn hơn vậy ạ?? Tại em dùng iphone 6+ mà loa nghe bé hơn hẳn iphone 6 ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá 2 máy tương đương bạn nhé.Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra loa và có hướng hỗ trợ nếu loa có vấn đề bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.165415,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.124992,
      "id": "29528075",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lên ios 12 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể lên IOS 12 nhưng hiện tại thì IOS 12 chỉ mới là bản beta bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.103187,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096073,
      "id": "23836338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có nên lên ios11.2 ko Với ios 11.2 co bản chính thức chưa ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn đang ở hệ điều hành iOS 10 thì không nên lên hệ điều hành iOS 11.2 vì máy chạy hệ điều hành này khá chậm bạn nhé. Hệ điều hành iOS 11.2 là bản chính thức rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.095902,
      "id": "21692313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá này so với oppo f1s thì cá nào chụp ảnh vào selfi đẹp hơn?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều có chất lượng camera khá tốt và tùy cảm nhận của từng người mà sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì chị có thể dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078002,
      "id": "24502607",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e mới mua up6 32g đag chạy ios 11.1.2 mà n chậm quá giờ có xuống 10. đk nữa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp máy về iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075802,
      "id": "19784724",
      "field_search": "question",
      "question": "- 32gb so với 16gb thì nó có hơn nhau ở cái gì không hay chỉ hơn là tăng thêm nhiều lưu trữ gb thôi..cần mấy anh chị quản trị viên giải đáp,",
      "answer": "Chào anh Hùng,Với bản 32GB và 16GB thì chỉ khác nhau ở dung lượng thôi nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}